[有圖] BG banner個烤女人其實係真定假？

想問好耐，慎入

睇咗BG好幾年
一睇就知假

真

有鬼佬話係電影截圖
但係又講唔出咩戲
網主又話自己唔知幅圖來源

呢度有個類似既
感覺好似d舊三級片
例如好似《殘酷的食人族》咁

其實啲三級片導演唔識玩
識玩一定烤princejoyce

係我就即刻鳩up係墨西哥

會搶火

爆炸都似

幻想到d油係咁滴落d火度
然後烤烤下變勁大火既畫面

[img][/img]